{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_035797",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3013789",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대전 YAM 대전유성온천점"
    },
    "text": "YAM大田儒城温泉店はヤノルジャが立ち上げたホテルで、天然温泉と快適な宿泊を提供しています。客室では100%天然温泉水を楽しむことができ、プレミアム以上の客室は浴槽で温泉水半身浴を楽しむことができ、人気があります。VIPルーム利用客には入浴剤が提供され、美肌効果も期待できます。立地的には、儒城温泉駅と儒城市外バスターミナルが近く、全34室の客室を保有しています。清潔で静かな宿で口コミも良く、コストパフォーマンスが良く、温泉を楽しめる快適な宿泊のための駐車場が限られていますが、利用者に満足を与えています。客室はきれいに整えられており、細やかな配慮と親切なサービスで満足度を高めています。ただし、チェックインとトイレの使用に困難がある場合があり、YAM大田儒城温泉店はヤノルジャでセスコ正式登録業者です。",
    "QA": [
        {
            "question": "YAM大田儒城温泉店は誰が立ち上げたホテルですか？",
            "answer": "ヤノルジャが立ち上げたホテルです。"
        },
        {
            "question": "YAM大田儒城温泉店では何を提供していますか？",
            "answer": "YAM大田儒城温泉店では天然温泉と快適な宿泊を提供しています。"
        },
        {
            "question": "YAM大田儒城温泉店の客室で何を楽しむことができますか？",
            "answer": "YAM大田儒城温泉店の客室では100%天然温泉水を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "YAM大田儒城温泉店のプレミアム以上の客室では何ができますか？",
            "answer": "YAM大田儒城温泉店のプレミアム以上の客室では浴槽で温泉水半身浴を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "VIPルーム利用客には何が提供されますか？",
            "answer": "VIPルーム利用客には入浴剤が提供されます。"
        },
        {
            "question": "YAM大田儒城温泉店はどのような立地にありますか？",
            "answer": "YAM大田儒城温泉店は儒城温泉駅と儒城市外バスターミナルが近くにあります。"
        },
        {
            "question": "YAM大田儒城温泉店の客室数は何室ですか？",
            "answer": "YAM大田儒城温泉店の客室数は全34室です。"
        },
        {
            "question": "YAM大田儒城温泉店の口コミはどうですか？",
            "answer": "YAM大田儒城温泉店の口コミは良いです。"
        },
        {
            "question": "YAM大田儒城温泉店の駐車場はどうですか？",
            "answer": "YAM大田儒城温泉店の駐車場は限られていますが、利用者に満足を与えています。"
        },
        {
            "question": "YAM大田儒城温泉店の客室はどうですか？",
            "answer": "YAM大田儒城温泉店の客室はきれいに整えられており、細やかな配慮と親切なサービスで満足度を高めています。"
        },
        {
            "question": "YAM大田儒城温泉店はどのような業者ですか？",
            "answer": "YAM大田儒城温泉店はヤノルジャでセスコ正式登録業者です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 258,
        "QA": 444
    }
}